有無人都好似我咁

明明啲嘢下個禮拜就deadline，但未到最後一刻都無動力搞，做一陣就停左手

但到左可能得翻兩三日，個人就好似食左春藥咁爆seed，忙都無停手

頂，真係好鬼憎自己

有邊個唔係咁

由讀書到做野都係咁

原來I'm not the only one，咁都好啲